放低你第一份工既月薪

利申：$0
失業

5500 賣玩具 企10個鐘

9500

1.3m

年薪過千萬

8000

6000
8-9年前

有意思咩 咁十年前第一份工8000 同依家第一份工8000差好遠

13000
90後

啱啱畢業？

$17/hr X6 X20

正式full time 萬一定萬二

時薪$22, 每日14-16小時, 一星期返6 days

3K-5K

$7500
個陣仲要唔係1號開始返
份糧扣扣埋埋得6xxx

5500 幫小學雞溫書補習 唔記得7定8個鐘

計part time 就21蚊/HR
FT 10000

full time $4,000都唔明點解當時會話Ok，我真係好on9

part time $23
full time $10000

full time $4500左右

06年

9k

09年part-time $50個鐘
12年full time 7.5k 唔明點解果陣覺得算係咁
而家20k

三年前返parttime 39/hr

28蚊

一年黎轉full time 8500/month

一畢業搵到兩份工請
一份15500，一份16000
濕鳩hd畢業，兩份都冇做

24k
冇紅日放

$11500

日薪一千
90後

日薪250

7500
十鳩幾年前
當時仲覺得好夠洗

四年前25k 90後

3800

6k9，好似係

1800

6年半前 8,800
而家 4萬

35/h pt

6000

$8200, 包一餐伙食

$13,000

返咗三個月先夠錢買自己嘅單反...

6000..2006年

做到隻狗咁得2k-3k 三四年前

$5500 沙士

9000

中三 洗頭仔 80蚊一日

依加做第一份fulltime, $8900

9800 日做11個鐘放一日

4年前 6800

09年 1月grad
4月 做左份8500...

而家8年後，都係得34000$
所以話第一份工好重要

唔計part time，第一份工係7000蚊人工，當時係2010年。

14k,不過唔多識做

大家加埋年份啦

03-06 part time $20 個鐘

06年長工$9500

第一份 10500

12500

6k sell it野 做左日半收皮 因為覺得 好柒低人工

$6000
未扣MPF

13500

12k

18 年前 8000， 加埋part time 有12000

睇呢個post ,咁多年新仔人工加好少，但物價貴左多很多

08年 要返Shift $8000 + 強制ot 2000-3000
6日工，每日返成12個鐘

15k 地盤 暑期工

畢業後第一份長工計
$6000(試用期內)—$6300(試用期後)嘅人
當時係2009年。
到離職都未過萬(雖然有升)，而家嗰份人工係以前嘅一倍，不過就嚟30。

07年part time $21/hr
14年full time $24450/mth
而家 $0

7k3

Pt 40/hr

20k

11000$
暑期工

1M

2014 hd fg
$12800

pt 48.5／h

2013 FG 14k

7500 地盤

5500 學師

4000 仲要係親戚工
屌那星唔熟唔食

$14000包兩餐

05年果陣暑假工2000蚊一個月返六日
重好記得果陣有個前輩屌我
「你而家係返工唔係玩呀」
我先明白返工係咩一回事
正式第一份長工得8000蚊
而家3倍有多

2008年考完AL做文員仔，$6000
2011年畢業做記者，$10500

$6500

入職9000
現在16000 同一份工 做左兩年半

$8500 2005年 一層市區700呎 20+ 樓齢都係兩球幾
五球買到半山.

$15000
利申90後

$16800-18200
利申：90後

10000快餐店
4年前

09年intern $7000

06年U grad 搵$9500

同我一樣

第1份工係做倉務，13年，$388/day，朝9晚6，5天工作，得果8.5k
第1份長工係13.5k+ commission，16fg

$20/hour

五年前初入行二萬九而家倍增

$3000，25年前

37

你地放低左既月薪 我想攞

$0
利申：毒撚廢青宅男

8500
it狗

4500
個陣初出黎做野 好似04定05年

18K

88K 文員